你當前線on9？自己入嚟依個post睇下

大家都出晒去嗰陣，咁連登仲有d咩人？咪五毛同mon post狗囉！你估前線一味靠衝，當人地冇上連登？唔知今日要和理？自己諗清楚。

今日衝嘅，全部都係鬼。
講緊黑警扮嗰d呀呢d就堅係鬼啦

醒呀

我都覺得有些奇怪, 個時間感覺不對, 再勇武通常都晤會係果個鐘數去破壞阻止和理非集會！平時示威者不會在這時間破壞, 行動應該是再入夜些?

推

幫手留言

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.

黑色alpard VJ205
係粉嶺見到有刀手上左車，3白衫，有持刀都鐵桶。司機戴眼鏡。
請幫手forward,我係隔離聽到佢地話出太子做野

根本就人多到上唔網

集中推

推！
我信勇武

你另外開post講

文宣開波做野喇

點解今日要帶gear出黎?點解要上gear? 係咪預左今日要打?

依加仲有人拆党鐵站，頭先又放，自己諗。

我一日衹能出一個post

[black]一齊走 唔好守[/black]

臥底扮人

邊d係黑警扮，自己諗

其實鬼唔需要好多，一做野就有人跟，呢個先大獲

我係現場和理非， 我絕對相信有鬼帶頭，現場好多人都係咁講中環站拆閘嗰幾個係鬼，咁你但係睇下， 幾多人和應，幾多人走出嚟佔路。咁都係因為前線好多人易煽動。

如果係真手足做，一早出咗TG啦.

If the fire and damage were done by the protesters, the police should have fired tear gas.

共識係今日和理非 個重點係美領 向美國請願!
暫時唔需要勇武行動!
幫手Remind多次大家!
見到有人勇武行動就行去Remind 多佢一次今日運動重點!
前線手足一定知今日和理非 唔返唔理就唔洗理佢地 做好本份就得! 啲鬼邊捉到咁多!

真勇武手足 做完野就走喇
有心未怕遲 留返啲體力
今日主角係和理非

記著大家講野 有禮貌啲唔好一出聲就大大聲 要互相尊重

謝謝

了

根本所有手足係晒美領，留係中環衝擊果班係警犬插贓嫁禍嘅

是

推，我信勇武

唔割，唔該自己諗清楚

Push

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

邊個衝邊個鬼

狗扮人，你班友以為真係愚勇？
醒呀

警察擺明想屈你地班友燒地鐵站 破壞公物 做頭條
記唔記得818 流水式集會零衝突紅媒無野報到要搵大灣區新聞報

1。集中請願消息
2。冷處理警察暴力 （大把時間清算）
3。相信勇武（大拿拿三個月啦佢地大個仔屌到鬆化曬成熟囇啦)

In Hong Kong we trust

係遮打連telegram都收唔到
直到上咗車我先上連登
現場嘅人根本無可能睇連登
出面啲分化po都係三毛

根本係果度上唔到網

尋日已經講好左和理非

岩，無需屌勇武，因為選擇今日勇武果d都係鬼
真勇武一定知今日既目標係邊度

冇錯
所以都唔知啲人係連登屌乜野
一定係手足做既？
鬼唔得？
相信自己手足啦

不屌

出面全部分化撚 民意撚
心照

721 831
同意，卧底破壞，借口封站取消集會。
這新玩法，如何拆？

想問絲打你係咪媽媽級

相信自己手足
鬼做唔得咩
而且個到根本就上唔到網
所以根本都唔知你地係到屌乜野

全部都一定係鬼

其實得連登屌
fb個個都知係黑警黎

有時上連登真係上到灰
一堆人都唔知屌咩

今日之前一早開晒POST講到明今日衝既係鬼，宜家個個開POST話係手足做

d唔知咩毛黎掛
我幾廿歲阿嬸都未驚過啦
最多起火前咪走囉

今日要和平
講足成個禮拜講到口都臭啦
我就唔信前線會完全唔知/特登玩野

我屌曬全部三毛狗啊

無可能係前線做，頭先我遊行果段去到斜路頂，
仲有成6成遊行既人係我後面，
之後先話cut不反對通知書，
成個遊行同集會勇武都有份參與，
佢地一定知好多人未走，
無人會揀呢個時間衝突

希慎有狗

推呀槍口對外呀屌

根本今日下就係連登帶風向既 一定唔係出黎行既人
因為根本收唔到lol

屌你老母臭閪芒po狗

帶gear就代表要打？

約4點
遮打大台話前面射左催淚彈
4點半要散去
可自行決定散去
今日佢哋部署計劃好哂 有搞事 之後就大搜捕

好似我老母打啲野

啱呀 現場網都上唔到

乜唔係警察扮示威者搞事咩？

不分化 不割蓆

推爆去

真推！

和理非100%信任勇武
我愛勇武

請問呢個時候開post嘅樓主係五毛定mon post狗？

交信果個都係帶gear嫁 唔通佢又想開拖？

真

唔係唔想支持，但同班冇腦既勇武一齊行，好中伏feel，我跑得慢d都比人拉左....

只要無真勇武被捕就贏！！

之前先有文宣圖，話老西加full gear，唔比人地dress code?

黑警可恥

勇武係後面頂住啲狗叫人走呀, 屌前線嗰啲係三毛定分化撚？

岩

There's bunch of police dressed up as protesters then burn the train station entrance.

Because we have spread a commitment that no one should do anything harmful / aggressive today.

你咁確信一定係前線手足做？

黃底老母connected

我都想有個咁嘅老母

又block一件on9

真，不分化，開po係要叫中環手足走，唔好比狗引戰

所有 真 手足 馬上走
等d 鬼，冇野做

Why don't u guys fight at Central?
The impact will be bigger, don't come back to Wanchai or cwb, not again....or u may go to North point

The proof is the red ribbons on those "protester" 's arm.
We don't wear anything iconic to be recognized.

明顯搞事既都係鬼，
自己人點可能搞中環站令自己人走唔到

我知道你喺屌緊我

但喺我今日和理非完 有狗拉人 我就走左 返左去先出po問
如果唔係勇武做 唔緊要 我可以收皮 我都信喺鬼做

但喺我覺得 有真勇武解釋下 比個機會講下 都喺一種尊重

不譴責，不承認，不否認
冷處理

冷氣軍師真係最撚勁

做得好既,肯定係勇武,
做得衰既,一定係鬼,
咁查實係邊個做?
睇下你覺得做得好唔好囉

佢地知唔知有線直播緊。我驚上次九龍灣42c又發生

勁多分化5毛

推呀

做埋文宣分化。

媽媽歡迎嚟到連登

不如民間記者會強調下今日攪事係臥底

今日狗一定會扮示威者搞事
兄弟們大家小心啦
搞事燒野又燒唔死啲狗嘅
一定係鬼

我信前線

Same here！
因為香港人遲到開，4點先開始最多人。
從未試過咁早搞到封站。
我好相信勇武係會顧住和理非，
無乜理未㪚就封路。

個站有個位直出就遮打
不停仲有人上緊去
無啦啦有鬼打閘機 ？之後又話拉左個手足？

信勇武，不割蓆

不如下次見到呢啲"勇武"就搵幾條友撳住佢

鬼要扑站咪由得佢扑囉 ，個個仲喺街咩人咁得閒係咁帶風向

on9 , 拍手支持都黎唔切啦，撳你老母咩

信勇武，不割蓆
今日經過咁多popo，你地都克制，
我相信你地，唔會係嗰陣大家仲聚緊嘅時間搞

能收能放真勇武bewater

扑街中環唔敢放tear gas, cwb 站一上來就向人放
你哋應該留係中環商業區但班差佬已團重兵 趕你哋來cwb
好緊張中環心臟地带

乜都話係鬼
銅鑼灣前線成百人都係鬼？
食屎啦

根本由始至終最仆街就係班黑警

推！

3毛帶風向姐，香港人當然知係鬼

問題係風向係好帶

不分割